集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰

作戰計劃

四月一日 晚上八點 正式開戰！

由於之前我哋準備不足，所以開戰日期改為聽晚八點，不便之處，敬請原諒

----------------------------------------------

速攻 (大約持續一小時)

1. Instagram 留言

鑑於而家嘅中學生都係用IG多，所以我哋主打嘅戰場會係IG。
IG account: schools.secrets

我哋會喺最近嘅幾個post以留言形式黎表達我哋嘅訴求，歡迎大家自行發揮，或者可以用以下嘅懶人包發動攻擊：

名校secrets管理員極醜惡 曲解投稿內容 事後刪帖欲息事
事件詳情: [呢個post條link]
請大家unfollow此page
強烈要求名校secrets公開澄清及道歉

喺IG開新account係非常容易，大家可以開定幾個古人account，或者用真身攻擊亦都無任歡迎。開新account流程如下：

2. Facebook 留言

Facebook comment可以加上圖片，所以我哋精心製作咗以下嘅大字報，歡迎大家使用：

大家亦可以加上上一段提過嘅文字懶人包，以加強攻勢。同樣大家亦可以開定古人account，準備全面進場！

3. 檢舉 Facebook Page

(中文版)
舉報--> 我認為這不應該出現在 Facebook --> 這是仇恨言論 --> 種族或民族 --> 送交Facebook 審查

(英文版)
Report --> I think it shouldn't be on Facebook --> It's hate speech --> A race or ethnicity --> Submit to Facebook for review

4. 檢舉 Instagram Page

(中文版)
檢舉 --> 內容不適當 --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

(英文版)
Report --> It's inappropriate --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

----------------------------------------------

長期作戰計劃
(大約持續24小時)

5. 瘋狂投稿

投稿link:

我哋目標係要透過瘋狂投稿去令佢哋於至少一日內無法運作。為咗要令佢哋無辦法輕鬆篩選出廢文，我哋建議大家可以扮認真投稿，例如去佢哋facebook搵啲以往嘅文章，但係del走中間嘅部分，或者喺某小部分鳩打，令佢哋辛辛苦苦睇到大半先發現其實已經被玩

注意事項：
1. 唔好打粗口，咁樣佢哋例如可以filter by 「屌」，一見到有個「屌」字就成篇文唔使睇。
2. 唔好打「連登」兩個字，原因同上。
3. 唔好post重覆內容，佢哋可以remove duplicate posts。假如你有一篇千字文，每次改一隻字，然後再submit就ok。

6. PM Facebook / Instagram Page

由於佢哋接受private message作為投稿方法，我哋要透過PM轟炸佢哋去令佢哋於至少一日內無法運作。注意事項同上。

名校secrets管理員極醜惡行為
曲解投稿內容 事後刪帖欲息事

事源：
會員#144982日前向名校secrets IG DM投稿

事後於lihkg post: 名校secret係咪做緊資訊過濾? 發現名校secrets管理員擅自於投稿附圖加上說明
會員#144982即時向名校secrets提出質詢為何未經許可便加上說明並要求出帖澄清投稿人並無此意

但竟遭管理員無理拒絕 表示不會澄清 更未經投稿人同意刪除該帖

會員#144982再度追問 管理員再三推搪並狡辯稱出帖時經常為投稿內容加上說明
隨後則對追問已讀不回 打算不了了之

一眾會員對名校secrets管理員之醜惡無恥行為怒不可遏
現嚴正要求名校secrets管理員：
1. 闡明為投稿加上說明之準則
2. 為曲解會員#144982投稿一事作澄清
3. 為曲解會員#144982投稿一事作公開道歉

推

各位到時可以用 #7張圖再配合上面嘅範本去留言

大家慢慢推 keep住置頂 聽日開波

好

要咁多位巴絲等咁耐 真係好唔好意思
同時多謝私下幫我手嘅巴打

上咗熱門先 唔好講咁多

lm

留名

希望有返當年高登嗰種鍵戰威力，如果唔係就證明連登都係中小學雞多

奶共狗admin荼毒00後
聽日全力奮鬥

嗰啲咩JR之流可以完全封鎖 無謂嘥精神

愚人節快樂！

利申 支持

屌做乜唔加密

叫關SIR 柒渣參戰未

名校serete班契弟
我屌你老母

Push

「名校」
admin態度又差

無ig ac啊屌 你地加油

推到置頂

留個名先

好易開㗎咋 上面有教學

加密咗都會有解密狗 同埋我就唔信理admin冇方法睇到
咪畀佢哋睇 做到啲乜 喺聽日8點前摺埋個page先？

輕輕一推

我去fb個邊report先

屌啊 變左聽晚？

收皮啦五毛狗

係

幫推，已report

各位睇日期時間呀！

係我嘅錯 太急定個時間 但係我地一直有喺其他post度更新 同埋有講到今晚未必得 對唔住咁多位巴絲

麻煩各位巴打得閒推一推 畀多啲人見到

支持 係時候要班小學雞面對現實

開戰

要推了

好奇一問 點解唔加密嘅

俾啲顏色班支持殘體支持歪理嘅小學雞睇下

加密咗都會有解密狗 同埋我就唔信理admin冇方法睇到
咪畀佢哋睇 做到啲乜 喺聽日8點前摺埋個page等我哋冇得攻？

其實cd rom都可以參與姐 無必要要加密

手土

連登大把中學生有ac 就算加左密佢地都有方法知
何況佢地在暗我地在明 錯個個係佢地 不在於我地

無

推 激動得滯

唔

推啊，聚沙成塔，捐滴成河

嘅

理

由

留名留名

留名跟進

個admin串過馬撚

見到班小學雞玩抖音寫殘體字咁開心
我地應該反思下香港嘅文化已經被大中華膠侵蝕
我地呢刻唔企出黎 糾正呢啲歪風
今日有邪氣名校secrets，他日就到香港淪陷

up

屌佢老母

G持

strong post lm

頭先喺上一個post comment完睇完啲人reply我之後就瞓咗
一醒就咁大進展 連登仔加油

show them the power of lihkg!

推
聽日準時出擊
利申00後

垃圾page

report咗

雖然睇落好似好誇或者好無謂
但係捍衛返我地嘅語言同文字真係好重要
特別係我地而家面對緊中國嘅強權打壓
希望班中學生明到呢一點

推到名校secrets收皮
班垃圾小圈子 入面有幾多個係名校
band3扮名校留言嘅人大有人在

大家一齊推爆佢

巴打好波

推上頂

推 我會IG幫手

00後勁撚多大陸種

垃圾page一早要汁咗佢啦

以名校作招徠咩居心？以為自己blue blood ?

用力推

人手置頂

「名校 secrets」根本就係「港人講地」學校版🖕🏻🖕🏻大家自己執生

各位巴打加油 終於有人發聲討伐呢個垃圾page 放心我一定會做晒你所講嘅嘢

準備發動聖戰

衝啊！！殺啊！！

真係blue blood 洗閪叫自己名校
上得呢個page既人大把係濕鳩學校
名校？識得幾多間
分分鐘以為st joe係彩虹 st paul係藍田

呢個campaign搞幾多日，請樓主斟酌一下

留意返 係執

我覺得人哋唔會give你
除非真係多人幫手

支持

推啦

驚未

垃圾admin仲衰撚過00後

推到個垃圾page撲街

班友可能拎名校打j好過癮掛

大家一齊加油努力 唔好覺得呢啲嘢唔關你地事
反對寫簡體字嘅意見被滅聲
呢種左膠page一定唔可以久留
除非大家想以後自己嘅仔女全部都向黨舉報自己
講普通話寫殘體字 大嗌我愛習近平
只許成功不許失敗
動員大家一齊幫手

啱

呢個campaign會唔會搞幾多日，請樓主斟酌一下，因為難得咁齊心

聽日集體打撚爆佢

留名支持

聽日準備開戰

要睇睇聽日反應

隊冧佢哋個page

成日睇到lihkg都唔團結真係灰 依家擺到明直接抽擊繁體字 真心好多謝樓主同埋咁多位幫手嘅巴打

要睇吓聽日搞成點先

我只係帶起個頭 其他嘢都係佢地搞 多謝佢地得喇

名校secret崇女權，撐簡體，偽道德，誤子弟

清Ho ball!!

清醒ge連登仔，大家加油ge加油，推Post ge推post，D人話咩唔係大件事，呢方面唔討論，但就係要畀人知道香港人唔哈得，根本有D嘢要表現應有ge姿態同強硬ge態度，講遠少少，香港而家就係有班仆街，當市民係白痴咁玩弄；而家唔洗出街，喺網上撳幾下掣，連行動細節都有埋，唔係咁都唔幫下手阿馬?

但係我哋而家作戰計劃出曬嚟 會唔會畀名校secret班撚樣知道曬

push

正如hku唔會叫自己做三大
dbs 就dbs
Paul con就Paul con
都唔知幾proud of 自己個朵
係啲窮酸臭濕鳩學生先會對名校呢個term有感覺

知道又點 摺左個page ?

有無tg gp集結下
利伸 聽晚8點見

而家係擺明畀佢哋知啦

鎮宇好波

幫推一下 開定十個ac 檯機macbook手機一齊嚟

他日香港建國 我做總統 我會封你為元帥

G 持

怕咩
仲有而家係佢地做資訊審查間接貶低繁體字先

狗校secrets admin 我係1874呀 知你睇緊㗎啦
有ac嘅可以隨時留言喎

pish

真心多謝

連登仔呢次可能係唯一一次可以團結嘅時候

連登力量 群眾的力量

幾時開始 準備好分身

Pish

推呀推

加油呀大家
團結一致

連登聖戰！

支持

推到佢爆

Lm參上

我覺得喺連登呢度討論可能會仲好？
驚大家入晒group之後呢邊會沉

推到4月1

啱 大家繼續推

推到聽日八點

應該大把名校護主狗睇緊post 但o係又無ac留comment

畀埋啲親戚朋友睇吓啲admin有幾低質同醜惡

希望做到當年亞力山大老母嗰次咁

英國研究
中國製造
肥絲捉錯字

連登仔行動

連登仔真係笑死人咩

如果今次都搞唔起 就lihkg已死

加油呀連登仔們

聽日4月1 希望樓主唔係愚人

ready

頭先串錯字😅

Pishhhhhh

我愚人就切柒煲湯派街坊

G持樓主

瞄撚準備

原來lorem有中文版

要多謝嗰幾位唔想出名嘅幕後功臣 佢地做哂咁濟 我負責帶起個頭咋

有冇有心人整合埋班admin啲on9嘢? 之前metoo呀，德望冇得望嗰啲事
記得嗰時連登都好多posts

admin啲態度真係好撚on9

支持開戰！

Sorry

忙埋手頭上公司啲嘢 開返嗰ig ac先

蟲仔👍👍

lm加油
希望呢單野對成個登既動員能力有個好開始

推到個page收皮

除左上邊隻垃圾五毛

個page真係好閪

今次真係世紀之戰...
90後對00後

殺呀

驅走支那文化

準備好玩單機未
學肥絲咁比人封左再封右啦

我信有00後唔同流合污嘅

當然會有個別例子
應該係叫反大陸化既一代vs大陸代既一代

加油呀大家

戇鳩admin自己人攻擊自己人
成鳩世寫簡體啦

無錯 我相信個問題係出響有無獨立思考能力
多個年齡上 大把廿零歲嘅人都係戇鳩鳩咁樣
同時有啲讀緊中學都好有思考能力
我哋更加需要係班下一代

最好係做到畀佢地認清強國化嘅嚴重程度
繼而識守護返香港嘅文化

唔好理佢啦

班友打殘體字冇問題都講得出

IG comment攻擊懶人包

名校secrets管理員極醜惡 曲解投稿內容 事後刪帖欲息事
事件詳情:
請大家unfollow此page
強烈要求名校secrets公開澄清及道歉

垃圾 利申完全無用過殘體考試

已經block咗我

唔加密 無嘢驚

有機會唔畀佢哋睇到咩

佢地知又做到咩
咪摺埋個page囉笨

都唔快啦 我都嘈咗咁多日

行動代號士巴拿！

重衰撚過小學雞
自覺成熟過人 有能力批判人 就唔使做呢啲野啦

大家唔使加密㗎 佢地係唔係都會睇到 畀同我地並肩作戰嘅cd rom睇啦

我認為應該打蛇隨棍上，佢道歉左都要攻擊，一定要畀佢地知道件事嚴重性，道咗歉就攪掂太便宜，連登仔齊心合力先得個道歉咁弱雞?講遠少少，個政府就係睇死香港人冇大作為先當香港人當白痴咁玩！毓民講過，全世界最垃圾ge政黨就喺香港

Me too 個陣咪係個仆街admin 帶頭起教練底出黎
被人屌未審先判仲話佢橫眉冷對千夫指

咁我講完佢又已讀不回 我唔理佢就係成熟嘅做法？

繼續幫手推呢個網，幾千人一日放10篇去，然後兩三日出一篇堅但伏ge文，內容可以話政府，劏房波等等，扮係學生寫

報名
咁多位巴打係時候
氣合力量 衝佢老母臭閪
利申:90後

推一推先

當時炸肉棒堂個陣都係咁啦
開宗明義炸左一星期都唔洗班友就投降

連登起義

推一推呢個

中學雞未成熟最中意扮正義撚

最後你咪咩都冇做

起初他們（德國納粹黨）追殺共產主義者，
因為我不是共產主義者，我不說話；

接著他們追殺猶太人，
因為我不是猶太人，我不說話；

後來他們追殺工會成員，
因為我不是工會成員，我繼續不說話；

此後他們追殺天主教徒，
因為我不是天主教徒，我還是不說話；

最後，他們奔向我來，
再也沒有人站起來為我說話了。

呢個解密啦 多啲人投稿

thx 師兄

呢個沉默的代價真係好好，屌到你D人冇聲出

聽日邊個唔衝出去邊個就係鬼

好彩cap低哂咋

俾佢block咗睇唔返啲對話

你地加油

走啦垃圾五毛翻你個支那繼續用你啲殘體字
Btw多謝你推post

依家最重要嘅問題係我哋要守住網絡世界香港本土文化嘅勢力 先唔理個政治立場係獨 自決 歸英定泛民 如果連本土文化都守唔住..香港真係即刻收皮
求下大家一齊出少少力俾人知道依家香港都仲有人會為咗本土文化作出行動
你如果覺得無用 你可以唔一齊做 但請你唔好撥我哋冷水

唔使打 自動生成 你入去望下先

Sorry 個腦出咗汁字出嚟

幾千人每日放10篇或以上，炸唔炸到?起碼撳壞個滑鼠掣先，唔可以沉默，支持攻擊1個月

長期置頂

希望咁多位可以堅持 至少report到佢地俾人ban

剩係炸鳩個admin已經好好玩

呢度啱啱開壇個陣都炸到司徒夾帶道歉
佢個19page 我就唔信頂到

睇下佢地幾心虛

支持攻擊一個月，唔洗日日畀心機，兩三日甚至四日畀心機一次就得，最緊要係行動，唔要藉口，藉口好大機會令你懶惰，連登仔咁齊心唔可以只換來一個道歉，一個道歉太便宜，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月

好彩係聽日
咁啱唔記得左呢件事去左食飯
幾驚聽日無份玩
Btw 唔小心已經檢舉左佢 早左添

支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月

可以唔止一次㗎嘛

唔洗日日畀心機，兩三日甚至四日畀心機一次就得，最緊要係行動，唔要藉口，藉口好大機會令你懶惰，連登仔咁齊心唔可以只換來一個道歉，一個道歉太便宜

屌鴨兔比人ban晒啲分身

連登仔咁都忍得屎都食得啦

pish 到admin 仆街
奶共仲咁臭串，屌佢老母

gogogo

持久戰

推到爆埋admin

大把分身啦 慢慢ban 睇下ban得幾多個

巴打由條垃圾五毛單機啦

呢班垃圾黎 晨早比佢地ban過

名校secret admin係咪左膠嚟?

應下佢順便推post咋

小事啦，打擊垃圾Admin

你唔滿意就撻句雙重標準出嚟 有冇第二句啫

解一解密 大家齊齊用

推到名校仆街

會唔會推得有啲快

正 今次個懶人包同行動plan夠哂詳細 支持世紀之戰

嫌佢唔夠快 再畀力呀連登仔

咪再覆JR，由得佢打飛機。咪再覆JR，由得佢打飛機。

記得入面有條友話起咗個鴨兔底
最尾無放出黎
難分真與假

即係開private ig嘅人都係雙重標準 你有冇兩個email address呀？

花生🥜

對唔住大佬 唔再覆

都多謝佢幫我哋推post嘅

如果佢真係咁做 咪推遲一日 最多畀我哋搞到日日都skip post文

可以覆佢ok

ok

佢會唔會推完無糧出 賣國賊

......

總之都係等摺

如果呢個campaign搞成個月，強烈支持大家2 3 日整一篇伏文(最好800字以上，話長文慎入)畀佢哋嘆吓，成篇文可以喺唔同位置放伏料，一D人喺中段放，一D人喺尾尾放咩結束一黨專政啊，賣港賊啊，支持五區公投等等，尾3尾4段放亦得，得咗

你班手足呢？你一個夠唔夠呀？

屌你人地當正你廢柴咁恰
比人係專頁大大聲屌柒你都唔識反擊嘅廢柴
我係個admin見你地最多淨識圍爐係連登屌佢幾句 唔敢玩返佢轉頭 比我都串過馬撚啦

希望連登仔聽日醒水小小 執返個尾彩

老豆老母唔教班仔女，搞到班中學雞覺得自己好型

清醒ge連登仔，大家加油ge加油，推Post ge推post，D人話咩唔係大件事，呢方面唔討論，但就係要畀人知道香港人唔哈得，根本有D嘢要表現應有ge姿態同強硬ge態度，講遠少少，香港而家就係有班仆街，當市民係白痴咁玩弄；而家唔洗出街，喺網上撳幾下掣，連行動細節都有埋，唔係咁都唔幫下手阿馬?真心搞一個月都ok，人人兩三日搞一次，咪話唔和味

推下呢個先
聽日開新post記得放埋係第一頁

絕對會

可能唔使聽日都開到

有冇夜貓推

幫推

希望可以多啲人一齊參與
雖然推po推得快 但like數比起啲j圖post好似少好多

同埋 如果係洗comment
巴絲打可以幫手like大家嘅留言嗎？
咁先可以洗到上去top cm
比更多睇緊呢個垃圾page嘅00後睇
呢個page係幾咁黑暗

繼續推

推到佢仆街

g持

當納粹黨來抓共產黨的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是共產黨；
當納粹黨來抓猶太人的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是猶太人；
當納粹黨來抓工會的人的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是工會的人；
當納粹黨來抓天主教徒的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我是基督徒，不是天主教徒；
當納粹黨來抓我的時候，已經沒有人站出來為我說話，因為他們都被抓走了。

Pushhh

名校港人講地

Gchi

如果搞成個月，支持每人每日10篇500字或1000字ge文章send上去

lm g持
一早已經睇唔過眼

參戰

一鍵留名

唔夠like

做9佢

推 Pish
要比啲奶共同道德撚嘅00後一個教訓

利申 2000出世 最憎支那文化+殘體字
殘體字真係好撚核突啊屌你老母

支持
以前睇名校secret明明都算高質
而家完全係講埋晒d政府講既野
根本上簡體字係一種文化入侵
成班垃圾仲覺得寫少幾筆就會高分
屌你自己廢就咪撚賴啦
樣樣都驚呢驚路

Facebook開始有人share

引到其他人開始反已經好好

fb apps點檢

串過碼頭咕哩

希望有返當年高登嘅號召力

見到了 當我無講過
推到班admin仆街
secret都可以出書

五毛就有道德？
五毛為五斗米折腰而賣港求榮
五毛有咩廣格講道德

本來想比機會解釋下
睇嚟唔洗

成班小學雞

喇殺

推！！！
整死班仆街admin

推啊

啲態度閪撚到
btw 尊

名校？

個admin真係好嘔心

無恥到呢

出左糧未呀五毛狗

多謝佢幫我哋post 2嘅懶人包加多咗豐富嘅資料

垃圾濫權page到底幾時可以摺埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密 賺夠人氣 漸漸轉型到比中學生公開討論嘅一個page
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己page不利（例如唔可以批評admin嘅處事手法）嘅訊息
二嚟會喺ig幫人哋啲相加caption 甚至曲解原post意思 加入自己個人睇法
三嚟會block同自己意見唔同嘅人 如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即block
四嚟admin啲態度 真係令我好懷疑佢哋係咪真係名校生 禮貌啲回覆查詢？ 佢會叫你 「死開啦」 「不嬲都係咁」

上面想講嘅嘢係
而加好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息嘅流通
任意篩選一啲意見 以致成個page都好似一言堂咁
最重要嘅係 有一大班中學生日日留意你哋page
而佢哋大部分都肯定唔知佢哋會篩選意見同留言
甚至喺post到加入自己個人意見

咁做同政府扼殺言論自由 有分別咩？

我明白 佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺page到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅post先post出嚟
咁樣會好好多
但而加就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為00後嘅意見
如近期繁簡之爭 可見 未被admin篩走嘅人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生嘅意見同民意
絕對係好危險嘅事情

仲有 佢哋為人處事 亦都好可能會影響一大班00後嘅思想

希望佢哋唔好再為害人間

巴絲打，聽日一齊推冧佢哋！

推！！！！！

本意係想balance

個admin 5毛

我覺得明天早上就可以開始report

佢老母啦，反轉左個意思

樓主不如整多幅講佢之前帶頭老屈教練嘅圖

2邊將軍

呢個世界根本唔會有中立，好多事情已經係本身有一個立場
你要捨棄自己立場再企係人地角度幫人辯護，已經有問題，越係想持平，就只會越令人覺得你手法有問題，希望佢地明白

打持久戰

咁多學生睇 個admin無d自覺 教壞細路

其實不如提早開戰？

終於可以再見到各位古人

推！！！

聽晚八點

已開分身

推呀

話時話
不如下個post加啲hashtag
比啲發現到有唔妥嘅00後/大學生
可以喺自己fb/ig同班fd宣揚呢班admin嘅暴行
同埋抵制佢哋page?

咁樣應該會有更多人反佢哋

支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月，支持攻擊一個月

same

圖唔係我整 同埋一單還一單先會唔會好啲？我同佢地商量下先 佢地要返工 又幫咗我咁多 都攰㗎喇

香港人就係講廣東話 用正體字
呢類page 做admin必須要持平 冇預設立場 比人去討論
垃圾admin 唔維護自己既語言文字都算
仲要企對家話香港人自卑 唔認為係文化侵略? 收皮啦屌你老母

紅底Page

push,有無tg group

「名校 secrets」根本就係「港人講地」學校版🖕🏻

保持隊形

冇 唔想個post沉

但唔係個個都有lihkg ac

自己加caption真係痴線

個原作者都唔係咁嘅意思，明顯個管理員係有既定立場。管理員理應只負責代人出post，唔應該有任何刪改。

廣東話 , 繁體字

好波

聽晚準時開戰
😋😋😋

我地需唔需要整佢
「中學secrets （任嗡專頁）」
俾班中學雞討論

好似連仔拉走林早洩D人咁

肯定有外國勢力支持

我知 但係個post沉就冇意義

好 等於連登食高登

無錯 我好撚嬲 我一啲都唔自卑

大家自己執生

準備投搞一百篇

主題為連登成人台，sex secret....etc.

安排下先

根本就係紅底page!!慢慢露出尾巴

推啊！

Agger 我寫繁體字感到自豪

又係度做埋啲on9野

支持連登開一個更好既page取代佢

歡迎每人每日10篇長文

正一垃圾page 首先曲解樓主意思已經喺好過分 但完全覺得無問題
仲要態度同語氣都喺好差

支持
應該好多人願意做admin
反正都只係轉貼學生意見 唔係好似佢哋咁篩選
工作量應該唔多

你知唔知你做緊咪撚野呀?醒啦！
人人有唔同意見，好正常，自己唔like 就推狗冧人，仲要搞冧班細路可以得閒吹水輕鬆的地方，好好玩？好型？你同班紅衞兵一撚樣，屌你老母

屌你老母

有冇師兄可以教我點喺名校度投稿

清醒ge連登仔，大家加油ge加油，推Post ge推post，D人話咩唔係大件事，呢方面唔討論，但就係要畀人知道香港人唔哈得，根本有D嘢要表現應有ge姿態同強硬ge態度，講遠少少，香港而家就係有班仆街，當市民係白痴咁玩弄；而家唔洗出街，喺網上撳幾下掣，連行動細節都有埋，唔係咁都唔幫下手阿馬?真心搞一個月都ok，人人兩三日搞一次，咪話唔和味

當納粹黨來抓共產黨的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是共產黨；
當納粹黨來抓猶太人的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是猶太人；
當納粹黨來抓工會的人的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是工會的人；
當納粹黨來抓天主教徒的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我是基督徒，不是天主教徒；
當納粹黨來抓我的時候，已經沒有人站出來為我說話，因為他們都被抓走了。

咪就係，我地連登都係咁開始
等原先班admin同早洩兩個自己圍爐啦

你搞清楚個問題係邊未？
未嘅 返屋企諗諗佢先

殺

網上凶狠

第1版應該有教喎，

巴打有心

唔止00後 全部寫簡體字嘅人都樣

ching好波 表示支持

四月一號晩做鳩佢哋個辣殺secret !!!!

thx

推爆佢 我頂埋佢開新post

Pushhhh bro IG+ Snapchat 都share 咗希望多啲人響應

睇吓熱門 另外個淘寶post都多正皮過我地

有冇人可以提供 cover pic 同profile pic

唔該由#1開始睇，都repeat得有D累，我倡議個campaign推夠一個月，全部人出動，先得個道歉，實在太便宜，要畀人知道有D嘢唔可以沉默，歡迎睇睇 沉默的代價，短短地，歷史已經有個教訓ge例子畀我哋

ig e+有幾多人

想當年 我係後台寫script洗佢哋Google form
搞到佢哋用cat pic驗證
可惜cat pic驗證其實個答案都冇變過（hardcode ”Option 1”）
然後佢哋轉去formstack 有captcha 就懶得搞啦
事源係佢哋鳩block人

]唔該由#1開始睇，都repeat得有D累，我倡議個campaign推夠一個月，全部人出動，先得個道歉，實在太便宜，要畀人知道有D嘢唔可以沉默，歡迎睇睇 沉默的代價，短短地，歷史已經有個教訓ge例子畀我哋

其實道歉都冇用，個admin 戇鳩好似都唔係第一次
有冇方法整到佢page摺埋？就算佢重開應該人流都大減好難起死回生

垃圾名校secret page睇都唔想睇
理都費q事

檢舉IG同facebook page可能得呢

請支持攻擊夠一個月

已report

lm
眾巴打明天見

推班中學雞

推
集結連登力量整爆個垃圾page！

日間巴打快啲去休息 有冇夜間巴打接力

齊齊檢舉個垃圾page 啲態度閪撚到仆街

（無追曬所有po）
想問樓主會唔會唔用古人ac好啲
驚名鳩secret個admin見係古人dm就唔睇

個次我段script係四個鐘頭之內投稿四千幾次
結果？佢地如常運作

好似幾有趣

起碼增加workload，再唔係咪改第二D名囉

成班死廢柴00後起個垃圾page打飛機
收撚皮啦仆街

巴打教下點寫script

班友不倒台，等於令佢地更為囂張

喂，如果唔洗特別程式都做到ge話唔錯喎，4000乘4000

Chrome F12
submit幾次 研究下佢send咩上server
搵到pattern 自己寫個function gen野send比server
同埋睇住個response code係咪200
唔係200就要人手介入 多數因為俾Google當左spam
不過而家冇呢支歌仔唱啦 有captcha

古人ac應該係用嚟留cm

接力！

冇4000x4000
得4000
同埋要自己寫program 不過一個program可以多人共用

lm食花生

不過佢而家條link（ 我唔識搞

原來樓主改咗名，仲以為係第二個人嚟

檢舉佢ig好過
汁柒佢

推，呢班垃圾00後

你一個人submit 4000次佢好易filter啫? 可能你內容全部都差不多一樣，又或者時間差不多一樣

推撚爆佢個垃圾page ,睇唔順眼個新admin好撚耐

推到佢收皮

應該係啦 同埋我用英文random string應該俾佢一條regex filter曬

推
自動gen post呢度
投稿呢度
唔好用 schoolmat.es條link既原因係個server佢地控制 有access log

連登力量
中學雞有本事咪係呢度還擊
但係首先你要有連登account

我係中學雞

連登仔要團結一致啊！！！

用返最原本嘅名

連登大軍

幫手推

有少少分別既
schoolmat.es/secrets 裡面有iframe 裡面擺

德望學生妹個陣呢條豬扒開住連登app cap 留言上狗校secret 屌連登仔
結果被巴打們cap 返icon 上黎恥笑就屌晒鬼

樓主
樓上講過開一個新中學雞secret比佢哋up 唔filter佢哋意見
想問你哋group有無考慮過
喺佢哋手上直接搶走啲中學雞 比佢哋正常討論應該唔錯

24小時太短啦 唔睇一日其實好易
但report就應該有用

但係IP俾佢block曬 就冇新IP再投稿
雖然 [url= 有過百萬個IP

AS4760

6隻小學雞已負皮

有諗過 但係唔想隨便搞 我地會考慮下先

推爆佢
唔可以仼由支那文化繼續蹂躪香港
好明顯香港學校同網絡已經慢慢失守緊
如果連呢啲都守唔住嘅話基本上香港前途就更加黑暗
所以我地作為香港人絕對有責任反擊
而網絡就係第一步
但希望大家可以一齊打呢場低成本嘅網絡戰
反攻網絡反攻校園
一步一步清剿支那文化
守往每一代香港人
光復香港

送多幅圖比大家

利申：00後 準備好三個acc

我開唔到

辛苦樓主了
加油

大把有咩重要野都要加密班狗校睇唔到架 除非佢地有帳啦 狗校有帳都咪上黎啊 唔係覺得連登仔好垃圾咩

真00後清泉，表示欣賞

似係個名既問題 已經開到

屌 佢個app都係垃圾
話說我打算share呢個po

屌佢老母 佢po完瞬間del

以前以為兩個係唔同admin 原來都係咁垃圾
禁止唔同立場嘅人發聲 唔講以為係共產黨呀屌

全面開戰

佢個API我研究過
我試過係22個鐘頭內用 script add同埋follow 60000個account
結果俾人bam

咁我用自己大學vpn 先

佢API好似有function既其中一個argument係page size

古人準備

呢個00後抵讚

I am ready

咪係 本身個page叫名校已經好唔順眼
小圈子得黎 又會少少想抬高個啲所謂名校 名校條界線亦唔清晰

我有個fd就係咁搞差d俾班admin告

型到出水

班admin咁惡嘅

推
要摧毀一個民族，先要毀滅他們的文字，再來就是顛覆人民的思想
名校secret而家就係做緊呢D濕鳩低莊野
高登搬左過黎之後，就剩係見到滿足連登仔自己需求既丁圖同小學雞式既捉左右
真正具質有意義，舊登最引以自豪既特色就冇撚晒
連登仔日日出post慨嘆話香港倒退緊，社會倒退緊
有冇反省過原來自己既內心，意識都倒退緊？
係咪生活係酒池肉林既世界入面，一起身就打丁打機就滿足？
而家現實就係，有好多中小學生，我地既下一代浸淫係被控制既傳媒之下生活
我理撚得個批入面有幾多新香港人，我只可以肯定係呢批年青人係我地既下一代
連登仔，打完飛機喇，射完篤精就好善用僅餘既網絡力量，伸張你所認為既正義。

留名G持

"It is our responsibility to make sure justice prevails" -- 名校secret admin於2018年2月11日

舊登班人做乜鳩

Charge !!!

on9 admin

Censorship + limiting freedom of speech = justice
Fuck off will ya

舊登成堆五毛小雞，睬你有味咩！舊登傳統早已消失

Krummes Holz gibt auch gerades Feuer.
希望大家努力

繼續推呀屌 唔好沉

鍵盤戰士

唔好俾佢停

個admin對外懶係中立咁

屌佢 我頭先以為今日8點開波
係條on9片到cm咗
點知比人秒del cm ban ac

聽日集合連登之力 要del都del撚到佢手軟
唔好一日就放棄呀巴絲們

連登第一次對外攻擊
希望搞得成
利申：較咗鬧鐘

驚你有牙咩,成班band3仔葡萄我地咋嘛

推爆佢開新post喇喂

八點凖時開火 送份愚人節大禮佢地嘆

推！

推爆佢

又唔好咁灰覺得所有中學生都盲撐垃圾secrt嘅

急不及待想玩玩了

推
放工先得閒參戰,夜間接力

想問下做乜要大戰

忍左依個打丁page好耐

唔推唔撚係人

想呢個page收皮好耐
覺得follow呢個page嘅人都係腦生草

名校secret

推 最憎殘體字！

推佢老母

推！！！！

幫推 連登必勝

一定要推
連登仔 一齊做少少成績俾人睇

巴絲打全面進場

我炸名校secret老母個hi牙

推多次

喺嗰個page討論政治，中港文化班人on99
禾都十卜下，一齊話比人廳 禾地lin囝吾系辣殺

再開post既話整個懶人包喺頂
會好少少

小朋友齊打交

檢舉最有效

#950開始搞

LM

推爆

上

Help push

檢舉埋佢ig等佢仲有冇得再出post比班蝗仔睇

愚人節玩鳩班00後都好

唔好俾佢沉

推到1001

屌爆佢老母個閪！！

Lm

雖然夜已深 但唔好俾佢沉

要推到爆呀

推返上頂

唔好畀佢停

有冇行動代號? 用嚟PM轟炸

呢次打輸 連登就真係玩完
個名校secret根本就好做當年5p咁尻

雖然連登都好多5p 但大家要爭氣啲唔好柒一鑊
團結

聽日一齊做古人進場

呢d中學雞野冇人想知

pm應該難炸啲 因為見你係spam就會block咗你
所以建議pm可以打啲懶正經嘅嘢 混淆視聽

不過真係想炸 我覺得用返啲大字報嗰啲字就可以
類似咁：
名校secrets管理員極醜惡 曲解投稿內容 事後刪帖欲息事
強烈要求名校secrets公開澄清及道歉

一齊#Staystrong

我今日好得閑 一定陪你玩

行動代號就Winter Soldier 啦
美國隊長代表美國精神打九頭蛇，為咗人民自由同Hydra死過
我哋連登仔代表香港精神打鳩校Secret，為咗未來香港人唔會被洗腦一體化, 同呢班所謂未來社會棟樑開戰
Hydra 有Bucky 呢個內心仲有良知一面嘅人，我相信咁多中學生一定有一啲終會睇得透鳩校嘅封閉同埋中共嘅陰謀，最終加入我哋一齊反抗。
利申：如果要用PM洗板嘅人可以考慮吓狂Send Winter Soldier

report 咗個 page

巴打你啱

行動支持！

打半篇正經野先 跟住下面換潮文 打定聽日投稿

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（2）

新post 請各位巴絲稍移玉步到新post集中討論
樓主都整合左懶人包同更多詳情俾大家睇

巴打幫手開始推新post
需要人夜更接力

推
名校secret admin全家俾加狗屌

走啦咁你

On9 admin以為個page紅咗就囂得起
串過馬撚 憑咩扭曲人地成篇文既意思

啱呀屌 重要叫佢道歉嗰陣串到仆街 佢好聲好氣我都唔會搞大佢

唔該哂

天光前推到1001

分化嘅聲音一定會有
但係希望今次真係做到團結
唔係得個like就當支持咗 等其他人 真。行動
最起碼一人send一個 都最少有1000個投稿

此貼必推

1001

條撚準備 明天8時